反緊TVB推到TVB劇集上熱門

呢種反難到叫反智？

香港人晒鳩氣啦

港豬果然唔係得個名

人頭豬腦港豬豬

港百個豬呀、豬仔個仔呀

嗰dtvb員工黎 唔洗理

係咪真架

抵制CCTVB人人有責！無人睇就無人落廣告！

又失敗論呀？ 係人都知打手推架啦

假

點解個po冇人屌？

我都估到港豬為多

大把人睇，唔洗安慰自己係打手

利申無睇電視10幾年

Newgod美斯=tvb打手 又煩 又無恥

唔講唔知咁多人睇開心速遞

Lol